（1q 題）呢個世界邊個國家最度縮

答案係!! 中國

因為國家度縮啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦

而陳國邦係中國人
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!中國

輕鬆 謝謝大家